[新年禮物] Jisoo低胸露大奶奶冇人講?

大奶奶呢？

無奶拉

健康性感

?

死色狗拉...

佢冇得唔健康

??